啱先同條女扑緊嘢

當史達寧中出班軌嘅時候，射晒入條女到
兩種享受同時擁有 做飛機杯啦

話口未完又執多濟

你都幾快射

車狗柒撚到呢，又要番入狗洞

3分鐘就射？

易食到

又射，19分鐘射3次

最鍾意中出私家雞

就虛脫啦 頂唔順啦